[文宣警告]各區連儂牆被徹底清洗

啱啱一早出門 發現各區既文宣都被大規模清洗左

睇返tg group 原來啲狗半夜cover啲清潔人員

拎埋高壓水槍清晒

原本一大幅既都一點不漏比人清晒

極有組織 懷疑因為區選在即

召集所以手足 唔理你係和理勇武

都要出黎幫手貼文宣 貼多啲資訊性既野

好似講tg既禍害 以及各區候選人既資料

比啲上左年齡既人睇 唔好再留係同溫層！！

好多老人家或者中年人接收資訊既速度或者方法其實都好慢好少

佢地好多都唔識玩電話 所以文宣就變得非常重要

手足們我地一齊再貼返滿佢呀！！

光復香港 時代革命

比啲圖海大家

推呀。。。。

推到世界盡頭

推

大家寧願塞鐵都唔肯做文宣

真呀 區選在即 其實好重要文宣

去舊迎新啦

證明對家真係好驚連儂牆
摵一貼百

推post呀手足

真係呀。。。所以一定要叫多啲手足痴返

星期五六晚先整

仲入到campus既大學手足幫手用埋啲printquota佢呀

推爆佢呀

文宣撚出動啦要

火炭A出口俾人貼滿哂藍屍文宣可以點搞

組隊痴cover晒佢

推呀

呢兩日應該要大舉貼連儂牆

組隊去光復連儂牆

推上熱門比大家知道呀

文宣好重要呀

PRINTER全面開動

清一貼百
今日遲左起身，正好print野
下晝出街貼

push

等佢地清乾淨先貼

小心睇路，肯定有狗鬼鬼鼠鼠

尋晚返屋企已經見到貼返晒

大家一齊出黎重貼文宣啊

日日行過都見好多上左年紀既一輩睇

而家連儂牆比人清得7788
個社會開始變番正常番工放工
港豬好善忘..無文宣提住佢地好快會唔記得
FB轉發一陣就唔見晒D貼,點都唔夠連儂牆咁聚人心
而家只有小貓3,4隻自發去貼,跟不停比狗撚
而家差既係和理非人數
佢地唔敢出黎行...出黎貼野夠晒安全啦！？

大家請記住 兄弟爬山 各自努力
前線同和理非而家係話唔割席..但係少左樣野connect埋一齊！
前線做既野比如黎明有作用,連儂牆都有佢地既作用 就係提醒各位香港人抗爭遠未結束！

而家有國際戰線,,有黎明抗爭,,與其比和理非係度做鍵盤戰士,,不如真真正正搞個活動比佢地幫手重建連儂牆

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

Push

咁行動都好重要既，唔係d人真係以為我哋d行動派比人拉灑

我哋唔支持撕紙，但無話唔支持cover佢同換紙喔

你去邊print？我公司同屋企都得黑白

PP

去貼野

真係呀 提埋自己人呀不能忘記呀。。

我係屋企print
因為之前俾人水咗去買部勁撚貴嘅大printer

重點係二噁英相關文宣

推
點解熱門一個連儂牆po都無

幫手推上去呀手足 文宣好重要

PISH

。

推呀 周圍啲牆比人清哂

甴近平

真係要重整呀

買噴膠都買到窮

推多次

推我建議就整下文宣 入落每個單位既信封到

連儂牆好緊要，要快D重建

貼貼貼

推 數臭民賤聯

推唔上

用牆粉開水 會平好多 同都幾實

認真新文宣要改方向
要以讀者係陳百牆為主軸，者係你講咩fact佢地都係睇唔到，要從要佢地無左下一代，要在孭起香港講起，比一個更難既選擇佢地，等佢地選擇一個更容易既方案。

頭先見到食環署、清潔隊做野

文宣應該主力煲大催淚彈有毒，影響健康同生育，之後話建制撐警，所以投建制，就會有更多既催淚彈

啲漿糊其實點溝

用粉溝水開 果包野黃色包裝平噴果啲勁多

Pushhhh

完全推唔到。。。。

文宣組要睇水！Beware

我想問如果貼文宣, 用乜野貼文宣最有效率?

只要有心
每一個地方都可以係Lennon wall

大家要跳出自己個框

你搣走我呢度
我再痴

再痴埋係另一度

吹咩

打不死精神呀

最快應該係噴膠 但一枝好貴

一個人噴 一個人痴

但真係要出黎痴 依家比人清得好勁

我覺得比佢清唔緊要 幫我地整走啲舊既仲好

Gogogo

建議做流水式連農
不集中，全港開花貼街招

加油

好的
呢個禮拜舖返曬佢

推呀大家

急推

推極都推唔郁

不如私了咗班清潔工佢

藍田清晒

估唔到仲有人幫我推緊

大家好似贏左區選就唔再幫手做文宣

見到出面有2 3個文宣post都唔係好推得上 唉

推！！休想滅聲！！

文宣好重要
影響好大